講下你有冇因為一個人而唔再中意第二個

中意一個有男朋友既女仔 真係太中意佢 而對其他女仔都無興趣 識又唔想識 就連同其他女仔傾計既意慾都冇
有冇人都好似我咁？

試過 感覺就快沉底

但果個有冇中意你

Push

有 但唔好咁做 會後悔的

點解咁講

我依家都係咁

有，佢仲鍾意我

鐘意左個大我勁多既男人 但係人地有女朋友
而家對其他男仔都無性趣, 硬係覺得我唔會再搵到個好似佢咁既人

利申: 真藍絲

佢唔知我鐘意佢
佢應該當我朋友

真係好傷心

我都係咁諗

你想唔想佢快d散？
定祝福佢地可以行到最後？